吾心吾行澄如明鏡，所作所為皆是正義

快啲開記招快啲
快啲，快啲呀